有心事嘅入嚟擺低 無心事嘅入嚟吹水（180）

唔小心一百八十咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

2

5

詳細請留言「運動plan」

有矛secret menu

錫住妹妹玩

青青

可以研發更多既plan

想幫襯Ｃ打

例如

Rich

hj bj ml

報驚

損晒

唔G呢

永安？

我個晚比左包紙巾個女人 到而家都唔記得放返包入背嚢

成人台

勁

PO頭都講明會變成人台

我天水圍

去開台灣團？

天水圍東華

自己揾定大學俾

中學 想低調啲唔講校名啫

回鄉証

我依家係大陸了

騎牛

冇食慾仲食乜鬼田嘢牙。。

有無試四川名菜

分手第一日 好辛苦
返工又要笑口口

食雪9

水煮魚

點解分

+u, 頂住ar
捱過左就矛事

乜都唔想擺入口 可以瘦了

on9 係兔子頭ar

有vpn ga ma=.=

佢話淡

利申 我係絲

番工冇得黑面？

有數碼暴龍

你有冇淡

咁等到餓先食啦

宜家迫自己好忙

但係有時得自己一個
唯有上連登求下安慰

我個間都廢啦而家

咁你邊間先

講嘅唔係我

咁叫下春啦 傾下計時間過得快

渣ga

費事俾人見到啦

份人要面

我一啲淡都冇
反而越嚟越深

dim wan lee 份job

有人肯聽我叫春好開心

咁你即係邊間

不是都唔會笑

dim 考？test what?

至少冇黑面
迫自己扮堅強

唔緊要，一個人都可以過得好開心，加油ar
想揾人傾計就上黎啦，依度d人好鬼得閒
上黎9up吹水就唔會亂諗嘢ga la

到底我自己講緊乜

食得的色 住得偏僻

就係唔想麻煩身邊嘅朋友
先上嚟同大家講兩句

和合石隔離果間

有無去紅燈區

認真呢

要去旅遊業議會上一個星期堂（full day) 或者兩個星期半day
然後考筆試

你住個到返都麻麻地煩

wa 勁

多啲上黎傾啦

有人應我就得

台灣call g how much?

Now?

bring me ok?

要轉車好煩
我個時踩單車

去黎做咩

no intern?

聽台灣d fd講2500up好似

have play soc? do joe ma?

aids,人妖都易D

why not toxic soc

唔G
禾乖寶寶來的
唔會call g的

行家#講真話

真

想你do joe ma

睇下點

突然發現視力好重要
頭先游水嗰陣
隔離有兩個身材好似唔錯嘅女仔行過
但近視只係見到個輪廓

call g 馬交hg >>>>>hk

矛帶泳鏡咩

冇度數嘅泳鏡平啲

個少少錢都慳

游水都要唞氣㗎

平的幾多ar=.=

咪臭係
依家女都目及唔到啦
咩都唔抵啦

平幾舊水好多㗎
我嗰副先65蚊

有冇d平ge團介紹，禾gun

有度數都係百零蚊咋wor

梗係

sad but true

me two hundred and fifty pounds

禾gun u揾食

有冇咁平呀
之前睇兩舊幾喎

Me 3 hundreds

Maybe睇牌子

一個人游完水
就要一個人食M記

真係有lor=.=

rich

算啦 都有泳鏡唔再買

我都想游水，之後食M記

i mean gun u travel

戒咗成日煙換返嚟

all in u

去游囉

gj

今晚要溫書 唔好挽留我

挽留

咁公然招絲打 聽日冇女咩

真係好肚餓

我 好 得 閒

書呢

笑咗 希望呢個post嘅絲打幫幫佢

想死

下次幾時再行？
等我夾定期唔飛

頭先有個阿嬸突然走過嚟話好肚餓
話比幾蚊我買件麥樂雞
假如你哋嘅話會點做

快啲溫

誰輕輕叫喚我

華山論劍

可惜

唔好 我一直吊緊命等你返來同我打邊爐㗎

屌 唔記得買

你買比佢 但唔好比錢

唔收錢照俾佢

唔好再同我講野

行山同多唔多絲打有咩關係

可惜呢到係冇絲打

好心既：直接買比佢
正常人：唔理

講笑炸

我都話佢唔會記得

我冇收錢比咗件佢
但睇佢衣著又唔似要淪落到乞麥樂雞

有 有幾個你估唔到佢係

我有記得買

呢個真

證據

少少野都記唔住

幾個咩

咁我有冇份

咁可能想識你呀 哥哥仔

咁我份人真係好心

真絲嘅 都唔喺香港

消化唔到再影比你

絲打

唔係

狗衝u ok

抱絲

我會喊唔好呀 咪行埋嚟

三個

咁果對腳係你條女黎？

佢黎

買左個吃雞神器比你做手信

都唔係

不了 我要做尼姑

喂

c煙叫我？

sor 踢爆左

佢食果下有無黑面

食你

講行山應該

唔好爆我老死得唔得

無下次

Sor

對唔字

哦 咁正常嘅 連登唔難 但呢個post難

冇留意佢之後走去邊

好自卑

屌 坐小巴碌左支茶去前座
執返變左個保溫樽

我屌 想像完笑死咗

大家又一晚上好

最好既方法
佢真係想食麥樂雞固然開心
想水你錢既話你都叫做撚返佢

幾時食 返黎香港未

得對腳有乜用

好

立即放返低 唔搵了

唔係斷咗咩 上次見你都裝緊義肢㗎

有條友由車頭碌到車尾爆埋平安門

岩岩買炸屌啜左兩啖炸

咁勁

唔留

幾時學識唔驚鬼

Hello

用app上到喎

Pm u ok?

所以咪話無用
依家斷埋 什麼都不是了

今日有無黑仔野發生

照忍囉 冇事嘅

我坐最後 岩岩烏低身執真係撞到 驚左下

呢個又真嘅 我真章係恐怖過鬼

搵到喇
佢似係想瞓M記

真 唔會有事isok

見過既話可能有機會

留tg

可能學人離家出走唔記得帶銀包

自己瞓尾房

咁證明買野食比佢無錯

咩呀 都無block連登app

人地既野唔掂的

屍打真好

太驚 唔敢

我想似果個咩芝士蘭xx王

驚

又穿煲 成日返大陸。。

要成長啊仔

靠你了

驚？

唔想見到你 同我出去

helloimrubbish

同女友一齊左兩年幾，上個月佢同我講淡左想冷靜下，我問佢係咪想分手佢又話唔係，咁當日我就去搵佢結果好似無乜事咁繼續一齊

但呢一個月都幾明顯感覺到佢係無以前咁愛我，琴日我再問佢係咪真係淡左要分手，佢話已經無左當初既感覺，佢依然唔願意講分手但我知道呢段關係已經完結

我其實仲好愛佢亦都有同佢講，不過勉強無幸福，我知道要接分手呢個現實

求安慰

老去左啦仲成咩長

同老公仔女嘈交？

Hi rubbish

喜茶果個 貓女郎介紹

LeoLee05052

行去拍下佢 同佢傾下計

唔想見到我但又叫我同你出去
姐係想我點

你估我真係編劇咩

呢啲講心境

布丁狗icon??

我係東門果頭上到 遠啲就唔知啦

係啊

我唔明點解成日都覺得感覺就係一切
你問下佢 佢老豆老母仲有冇感覺

下次可摸耳比我訓廁所

嗰隻叫蛋黃哥。。

我驚佢要埋我另外半盒麥樂雞就麻煩
我都窮

金鳳茶王？

想你get out 見到你個名就嬲

麵包？

唔賞識你

古恩嬸

老粉

你都唔好人屎嘅

cyberbully

心驚就有

搭訕

重要咩其實 大家都是吹個水啫

我係巴

已經盡咗人屎喇
我見其他人都冇俾佢

關咩事。。

驚完就長大了

女神超靚女

都唔係間間有

唔駛俾

我信你得㗎

收到？

關你咩事

信我一成 ＿目＿明

幾大都唔訓

如果係俾你呢？

咁識我la

圖定媽媽？

Get laid ok?

收唔到

Pm咗絲打你

重要性係邊

我會爆血管

Diu

要講性別先行到 我揀唔行

8/10 駁唔到

收到未

夜媽媽唔好po呢啲
即刻冇咗胃口

算你知機

真係好靚...

#littlecircle#5p#mk#sp

見到有個叫rubbish嘅人搵我...
你嚟？

咁由佢我地有緣無份88

我都想去 順便食探魚同去家樂福

收到了

agger

收到了 delay

係rubbish.喎

性別歧視

漏咗個一.

俾人j蝕晒

真。人比花嬌

歧視有性別既人

我係咪叫無性別

yes 炒粉無性

超級市場

咁熟嘅 兩日上一次

因為幼稚 諗野唔長遠

教佢囉

探魚係垃圾
四季椰子

佢住大陸。。。

Ok

周街都有喎

女人

唔想打邊爐

想食椰子！

收冰

溫 書 !

女人「理性」果時 邊會聽你講野啊
覺得自己好醒

貴 我買開$8.8 160克

好想打邊爐

你自己係英國打住先

一路教囉

食過未先。。。

我做人隻冰就有

非常之咁好食

一溫就諗番起份卷

向前看

月尾先有得打

食過一間 溝水既 我似椰汁仲好味

溫書都要食野架

邊爐定生果？

你比人呃左

12點未夠就訓？

你唔明架啦

對唔治 家貧冇去過

椰子雞煲

你無帶至抵精明眼上去

u hk now?not uk?

諗黎都無用 只會分心溫唔到 迫自己唔好諗

想去try...

你有歡樂卡未。。

無人介紹唔識嘛

漏咗係你到

佢而家飛返來都去唔到啦⋯⋯

你唔返之嘛 扮乜

帶咁多人去食都話好食

你去邊間

Hk ar

下次借比你用

我整完做搞手約大家！

幾時返㗎

hk 有alevel考？

嗱 我唔用個返字嘅

Chem practical 可以點溫

係咪有間有個晶字

鬆唔鬆骨先

do experiment

前幾日

唔邪唔鬆

都係做題目

佢又露底了

有

自己無得做

都未做experiment 點做

wtf 可以英國考一半hk考埋剩一半？

四季椰林喎... 定講location

連手巴都O咗嘴？

唔考啦

做titration

多fd籽

自己邊有野做

maths business?

約埋我ok?

咁唔鬆了...

Chem都炒左 maths 第一份卷又炒左

silver mirror test

Tonight can sleep

What

更加做唔到

I mean我是但食左一間椰子雞 唔係四季

。。。。no need back uk exam?

好 青瓜幫我日日賺

為左見你先番

靜靜搞咩

都話大家囉 是咪盲了

6月

plane polarized light

Jeng

聲音導航

驚被杯

Long island x3

june exam 埋剩底？

會考架咩

除左四季不好去其他了

咁又唔出來

chiral carbon wor

下星二三有兩個

go where exam?

Practical wor

想喝 聽日出去喝先

如果一睡不醒就好

搵日try 飲啤酒都瞓唔到

實驗flow ar ma, have ar

可惜沒如果

未做過

右去蒲

睇幾多？

我中意margarita喎

小弟未成年 唔識忍酒的

左去邊？

我唔是毛毛 唔落級的

u go hand ching home strike A*

依個幾好飲 慢慢妹的話

唔識忍酒 唔識忍

假如那天 把該說的話好好說

下次try

咁啫是去chill啦
咁講有冇好聽咗

該體諒的不執著

❓

小弟有鄉音啊 明我講咩就得啦

死番大６

去超就係既
男人把撚談歡

你洗唔洗貢趕野呀

如果那天我~

戇鳩 自己鄉下係大陸等於人地都係

禾G持5p字，不G持譚仔話

男人真係要來把撚咩

不受情緒挑撥!

你會怎麼做

譚仔話先5p

揸外國passport

禾香港人來

全都怪我

鄉下係支那得罪你？

把唔到妹咪要把撚 好合情合理

不該沉默時沉默

真 想知點駁

小弟有鄉音啊 明我講咩就得啦 大家廣東話母語，點解唔明

啫是轉gay溝仔咁解

該勇敢時軟弱

如果不是我

小弟有鄉音啊 明我講咩就得啦
你解句鄉音先

喔 啫係屌你老母咁解

誤會自己灑脫 讓我們難過

Thx

把撚 = 無用途 = 9up
姐係幾條佬係度9up

你地唔好鋤鳩啦

可當初的你 和現在的我

才疏學淺 唔知有冇解錯

下。。。你咁認真答嘅。。

無

假如重來過

我不嬲認真....係你地覺得我玩玩下...

簡筒

咪係

無錢俾人鋤,ptgf好貴

我雞嚟

Sor 我cheap過雞

No la

真
好多女發左達了

我明明係最信你嗰個 玩骰jai我都冇開你嘅

fatfat 傾電話300/hr

姐係公廁嗎

想發達但冇錢變性 係咪人生已完

yes

見到歌詞好想唱k

準備in幼教 網上都搵左啲資料準備 但就係唔知如果要即場表演可以in啲咩

要傾嗎

有勇氣就得

我都想 依家唱k越黎越貴

唱兒歌

貴到cls

9up都得啦 300蚊好好賺

要即場表演咁chur

錯啦 我玩骰會講大話
因為得依個情況我會講

唔抵唱 但又長期好想

十二隻恐龍去野餐

信唔信得過佢

夠鐘吃了

有心得

咁啱嘅 我有fd都讀緊

咁既情況佢似唔信啦

毒撚倒貼都冇人傾

如果你男朋友真係冇咩企圖
你咁插手 佢可能會覺得你唔信任佢

男朋友 佢鍾意嘅女仔 咁佢鍾唔鍾意你啊啫係

我都唔知 我以前in過一次就冇 不過就入唔到 今次再in唔知有冇 好驚臨場發揮同情景題 我轉數好慢

點解唔可以同時中意好多人

我就係in ive 你果陣面試會問咩

4th 好像飲多了

帶啲道具可能會加分 唔知有咩岩

Pay or not

咁拍咩拖

我都係咁 去到問完個價就走

上次衰情景題？i大咁高要求咩

下個月返嚟同你飲

表演魔術

will you?

可能要9up個表演個小朋友會學到啲咩

睇大家make左咩承諾啫

棄車坐紅van

not

紅色的跑車

一包硬皮萬$57

帶個響板拍個beat囉

去準備野餐

潮文please

我果次就係呆左囉 估唔到ive都咁難入 果次情景題係兒童偏食 仲有啲抽圖片卡 見到有條友抽到果張係剪刀 我都諗左一陣 點關幼兒教育事

我唔識呀

Ching幾時返

woho約了

剪刀係for咩？

響板細細地都幾好

如果屋企有恐龍公仔我都帶隻去 但最衰冇

但個三文治

Wohoo

帶*

快

下 我個fd ive幼教 佢放榜留完個位 再so called interview其實係問兩句 就入咗

酒都唔飲唔怪之得毒啦

btw 你真係戒咗？

問下啫 邊個話我會出嚟

唔好咁啦

佢就係一大堆圖卡 求其抽一張 要你講下同幼教有咩關係 剪刀我諗應該係講啲小朋友仲細冇乜危機意識 所以要時刻避免啲危機發生之類掛 都係我呢幾日搵資料諗出黎

自殺

好hurt 有朋友我都想出去social多啲啊

Trying

賣咗嗱？

利申我宜家都冇朋友落bar

how many days?
見你幾躁底

play ocamp

六月頭啦

我果年冇新聞 但有錄音 然後都有抽圖 我依家都仲淆淆地抽圖 眼鏡都9唔搭8咁 我驚我今年再面試又呆喺度

即收你

皮

睇你信唔信得過佢

教佢剪牛雜

末 揸唔到

剪刀 佢地上圖工堂會用

細路食唔到太大舊嘅肉要剪 鳩噏

正

又想eat水煮魚了

好得意 當班考官係馬騮

yes 佢值得信既就信 唔值就分

唔躁底啦 平時9up only
0 per day 不過講真好撚辛苦

火燒屎忽

Tgt

渣

表演完話唔可以浪費食物 然後食比啲考官同其他面試既人睇

無精神

笑左 即場食

如果我都係咁就好啦 係咪佢個分高啲所以先收得咁快

萵筍絲好吃

屙血

唔高分啊

我食魚你地食絲ok

邊個話一齊吃

要幾多分？

其實都係由你講架姐 只係佢一疊卡反轉哂 舉左手話答先揭比你睇果下淆 而且1分鐘計時

麻辣兔子頭

杯me了

炒粉巧惡

自杯

不嬲 最惡係我

我lunch time時間去面 咁會肚餓架嘛

試場唔比食野

但面試唔係放榜前架咩

鳩噏最重要有自信 有自信人地會覺得你講得好啱

咁咪冇得教小朋友要珍惜食物囉 咁我可能都係講故仔 睇下屋企有咩公仔岩用

十仆大佬

佢嗰陣冇去啦 所以先排隊留位 應該係

睇錯 almost 2 weeks

你返工會帶玩具

越諗就越氣餒 如果唔係小組討論我諗我冇咁驚

我好多玩具係office
btw應該下星期又有得砌puzzle

你唔夠分？唔係22222?

我砌唔掂

都係 一緊張自己講緊咩都唔知 然後考官皺哂眉 咁樣 我仲更加驚

英文in?

到時要自己整添啊

咁都好彩啊 睇返之前講幼教啲po 唔跟epp報 放左榜先黎報 已經冇哂位啦

圖

我講去interview 果陣 帶定個公仔去

正 我都想要呢種工作環境 之前果份有得聽歌已經好好 啲人帶藍芽喇叭播歌 之後去見工去親啲office都好似死氣沉沉咁

夠分呀 但都要面試架嘛 我仲未面 驚自己啲情景題轉數唔夠快姐

佢 high class job

快eat

幾多牙？u retake?why not try edu?

u

我以前in果次係中文既 但唔知今年係點 我都冇準備英文

明天lunch

但你食最少

我有火機

不可以吃兔兔 兔兔那麼可愛

I cant separate

fake

G chi

上次in 成組都呆下呆下咁 完全冇搶答 個考客都擺哂啲卡出黎 都冇人舉手 等左勁耐先有個女仔舉手 然後先開始慢慢有人答

join

遠啊嘛 要越過毛毛
碟蟹我連佢咩樣都見唔到

Tmr not free la

這些機會…

橙

又唔講 咁怕醜做咩！

Big busy people

佢要毛毛>蟹

你唔叫我夾？

Exchange ok?

因為聽講好油 就唔想食

佢賴你

識食！

我冇retake 中學畢業之後就返工 後來都係想讀返書 edu我都有報 佢打過黎問我之前有冇讀過相關課程我話冇 佢就收左線 得ive叫我去面試

還好啦

咁呢層當然啦

邊度油

bu cie

我好驚麻煩到人 食萵筍已經覺得阻到你了

想搵份可以準時收工既工都難 佢仲要…

我係無辜咖大人

吃不到的葡萄是酸的

is real + high salary

你地兩個eat晒 我都無得eat

其實係我油

你可以叫你老死夾

u rich

我仲係office囉

屈我？

2個是除左我同who

佢唔要我了

幫你地製造互動加深感情

Now i see

肥絲大隻？

我覺得油

紙仔

你唔要先

what have u saw?

提供埋住宿

幾驚我幻聽 明明聽到有人話油我先唔試

佢高人工

Sometimes solutions arent so simple

agger C++ play die me

勿屈 未轉

The sun will set for you

我社會低層 飯都就黎冇得食

但我有食

提

唔需要 一對視就知我地中間有bonding

你近

勁 幾時教

but private can't be set by user

我食咩都近

thats how it work

當然 突登留個最佳位置俾你

太好人

#metoo

請你記住留下給我這位置

我不嬲嘅

接唔刀

Miss u了

無人鳥

睇波子

又睇我表弟

低汁

醜過欣宜

dllm韓國原來食貓狗

@深海藍毛毛 打機無

yes...

886 健太

???

無出聲會唔會打我

唔會 不過你係咪玩 係玩我地跳

係

why still cant sleep

coz ur thinking why

how to stop thinking

Kill ur mind

kill me

838

839

840

841

842

843

844

845

846

847

848

?

851

855

886

依個笑撚左

i lost my humor

at least you better than me

Lier

即使再見面 成熟地表演 不如不見

ching竟然叫春

行山嗰6個去哂瞓教

呢兩日開始鬱返...

有盤了

我溫書溫到呆呆地 唔記得哂d野
ex？

一冇食慾就知又奶嘢...

係掛唔知喎 沒原因的鬱也是有可能的

好悶

好啦 俾個擁抱你

我都係

搵game玩了

thx撚撚

原來好中意一個人到完全死心唔使好耐
只需1分鐘
係你唔識珍惜 唔係我唔愛你

冇肉

自heyhey人

值得開心 可以瘦

寫game出黎

乜慾都mo

咁我平時除咗食慾都冇其他嘅

哈佬

sleep

hi

就係睇你有無決心

點呀老細

食慾幫你頂住

你以為啦 一分鐘

食粒藥

沒

me need to sleep tmr need to work

係就唔會出現依段野啦

go

bye

i love you

邊緣人一個 有冇人可以關心下我

呢度有

做咩

邊緣又有咩好怕喎 其實唔邊

次次唔開心都要飲酒麻醉自己

咁你麻唔麻到

麻係一時

麻到 起碼真係酒後吐真言

咁有啲嘢解決唔到係要咁做嘅

咁我下次又試下先

Give you some

試麻定試真言

so good ar

想念我嗎？

who is you

麻啊 真言就不嬲講開

no feel wanna heal

Thx bro

。。。

who are u?

898

開始迷失

play what

先走了

are u lost in ur lies

want to down sims4

我飲咗酒會變到好極端
一係更man 一係更嗲更女仔

Yup

ｃ打tg me LeoLee05052

Do you tell yourself: I don't realize

Tg me: handsis

Maybe lost in my mind

I've paid for your mistakes

少飲 分析唔到自己

maybe better

why do this to me

watch smilingboris?

no

not intent

Sorrow...

依種感覺其實幾正 有時人生難得糊塗啊

Just maybe
Maybe worse then

不知現在該怎樣

you try to take the best of me

Try weed

Commit

有無見到我Ｄ肌肉

Try sleep instead

飲完會辛苦

靜係見到你好撚靚仔

Try but things not right

該畫畫

thx

飲酒係享受 適可而止就可以避免痛苦

Agger better mind

back

現在我只會抽煙

Heyb

So maybe try alcohol next time

好無聊 有冇人有提琴既歌建議比我練

no eat chicken?

Good man do smoke

alcohol

sounds of silence

take so many today

心情差到痴左線

Hello bae

唔瞓嘅你 而家做緊咩？

古恩cyberbully u?

Me drink 4 long island and it stills a long night

classic please

why

my sweet o child

My heart hurts

me is very boring now

一杯long island換到半晚安睡

有冇巴飲過long island?
有嘅 覺得點

1001

Never ever

Six袖son

@元凶

no la 我聽到佢讚我

@手巴 @元兇

不知道

如果整得好既話 好飲 真係茶咁
然後夾其他酒會好快訓到

at least you feel your feel

乜鳩
我想要簡單嘅答案

me want drink

但係香港好多都整得唔好飲 好大陣酒味

窮到甩褲

飲過 冇咩特別點